點樣可以用最簡單既句子 去令條女明咩叫越位？

你個人先過個波同對方到

信球證啦

黎m果陣扑嘢

又快又怪 推波出界

分手啦

含啦問問問

球員是不是在越位位置上，由兩個條件決定，即球的位置及對方站在最後第二位的球員位置（註：因為對方陣營之最後位置的球員「通常」是龍門，所以越位線其中一個條件必然是對方站在最後第二位的球員位置）。當球員所在的位置比「球和站在最後第二位的對方球員更靠近對方底線」，就處於越位位置。但若此球員處於本方半場內，則不受此限制。如果球員和第二名對方球員平行，亦不算越位。

之前睇到熊仔頭有個解釋幾好
因為個球員跑得太快，旁證怕佢攰所以叫停佢，等佢做個「穴位」按摩

石頭出糧

球證話有就有

你唔俾屌但條撚仍然插入左你個西

一睇即明，夠簡潔，掂哂！

你同三個好姊妹仲有條八婆大致平排咁行街
突然對面八婆個fd同條八婆講後面有個靚仔
所以八婆借啲意向後退一大步 諗住襯你地唔知姣仔先
原先係你好姊妹之一最近條仔 你就第二近
個八婆依家比你仲近過條仔 呢個就叫越位

Offside!

傳波嗰陣自己友唔可以遠過對面最後條友囉

接波前 [ 龍 ]

(球員A)已超越

(對方防線)
(對方防線)

稱之為越位

球員A接球時所企既位置，係最接近對方龍門既頭兩名（唔包括隊友）

用sogo週年慶每年搶閘試下

計傳波果刻

傳波果刻，只可以同較近龍門的第二個對手平排
通常最近龍門嘅係對方龍門，所以要同最近對面龍門嘅後衛平排 （腳毛都計）。
最終由 VAR 決定。

唔係點講喎，根本點講都唔會明

做愛個陣
子宮頸同賓周中間一定有個套隔住

個套穿左
賓周射晒入子宮都唔會計